【香港人，你並不孤獨】越南人也來聲援香港！

「親愛的香港人，
我們來自越南，屬於中共這樣的共產主義政權。
對我們來說，展現民主趨勢並像韓國學生一樣參加香港支持集會是非法和危險的。
但是我們的年輕人仍然想通過我們的照片表達對勇敢的香港人的支持。」

區選唔好輸

麻煩樓主幫忙推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

借個位嚟
已研發最新水魔法

都係共產黨

越南

d pose好五色戰隊

we connect

老母都同我講越南係會報香港啲野架
仲要照事實報先好野

笫一、香港人對越南人有恩情
第二、共同敵人

Thanks for the support,take care and please don’t take photo again,don’t risk yourself

越南手足

抗共手足

睇樣唔講以為香港人

Thank you

唔出奇，越南同中國係千年世仇

推

手足